黎緊幾星期應該參與人數會大減, 因為冇人會出黎爭取自殺

你話輿論係吹向阻止緊急法就話多人出黎姐
輿論係吹向支持緊急法就唔撚會有人出黎架啦
冇人會出黎爭取自殺既

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

各位手足頂住

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

D人之所以出黎, 都係想掙扎求存
冇人會掙扎求死
完全違反人類天性
所以話大部份香港人係被虐狂係冇撚錯
唔撚洗等91啦
心態輸撚左, 場運動都可以正式宣佈輸左啦